鐘意咗好朋友

之前有段時間有感情煩惱，有個朋友仔剛好同我傾偈，慢慢好似鐘意咗佢。但在我想去馬果時，發現佢鐘意咗個男仔好耐，最近仲一齊咗。我想忘記佢，但佢經常約我去街，番工放工又找我傾偈，同佢一齊好快樂，我知理性話我聽係錯。我唔知可以點做？

Gay

我男佢女

現在又有一個女仔做緊同樣的野。為何不停重複？想放棄愛情，怕又衰收尾。

本人經歷

一人一個好心噏嘅經歷

巴打，經常看到你。

不過算，人生仲有好多野要做。我都開始發展其他興趣。

(快啲忘記佢

收埋自己
係佢身邊永遠陪住佢
將自己果份鍾意變成一份對佢既關懷
用朋友身份 守護住佢
利申：自己之前有個好朋友 最後離左而去(可以追翻我post既）
自己sad左一排發覺 有啲野收埋係好啲

同是天涯淪落人

同病相憐 記憶巴

共勉之

做朋友比做情侶長久喔。

啱

點解理性話你知咁樣係錯？
佢有咩咁吸引你呀？

點會唔錯，雖然我唔係搶走佢，但我一直同佢傾電話、食飯，其實係拖住自己。

咁你係辛苦緊你自己者
你自己讓你自己難受
但如果感性上你係可以如此豁達的話
你都唔會開個咁既post啦？
你只不過係好爭扎者
又何罪之有？

我都試過 連2人旅行都去埋
都係無結果

男仔通街都係,你再揾過啦.

諗吓對佢嘅鍾意係咪剩建基於佢對你嘅關懷, 係嘅話keep住做朋友會好啲

咁呢味嘢都有過半人係會適合你嘅取向嘅.
唔係你女佢男,就係你男佢女.........
努力!

加油
有得做朋友已經好好

通常都係痛苦既開始

ps:過來人...........

喂，唔該阿希吖

唔係嘅 有識fd係識咗5年先一齊
你唔好彩掛

同感 我個個七年 不過唔系愛情咁解

遠離下佢，對你黎講會好啲

100%認同

女仔角度：過度的付出會造成負擔/壓力
追女仔唔係靠感動人 而係靠吸引
可嘗試提高自身價值 並參考女仔過往喜歡對象的性格特點

岩

我係人若變